建設民主支那真係人唔笑狗都吠

仲發夢話雜種係好人班豬西，今次無撚聲出啦，連末期肝癌都唔比人走，同北韓無分別

大把香港人都仲唔明

寫幾篇文就爭取民主

北韓喺條美國仔臨死前有放人㗎
中國無囉

都唔明點解仲有人信支那可以有民主

畀d時間佢

殺人

寧為太平犬
呢代大陸人就係咁諗
支聯會仲係到食番幾十年前條水
out晒la

史上囚禁諾貝爾和平獎得主到死
除左納粹就是中共

屎上最on9嘅理想就係建設民主中國

nazi最後允許委員會去德國頒奬 仲放埋佢老婆
支那仲衰過nazi

今日駛唔駛捐血呀

訓左無睇，大妓院同漢肛洩出左文幫雜種打J未

有得揮

劉曉波點死？都幾十年，有得救咩呢個地方？

其實我覺得佢係被生cancer